有無人好憎食麥記但會入去聞薯條？

聞兩野就走

狗咩

笑到停唔到